想請問有冇邊間賣假髮又黃又剪得好？

冇頭髮好慘 雖然女朋友唔介意 但自己好介懷

一度覺得人生已完 點知而家啲假髮原來戴咗都睇唔出

想買假髮戴 google過啲醫療假髮閒閒地都4 5K起跳

想問巴絲打有冇邊間推薦？

點解會變咗P牌？

戴假髮仲要剪？

有啲假髮一買係未剪
揀啱頭形未必係成品

推